<resources>
    <string name="app_name">Konversi Suhu</string>
    <string name="title">Masukkan suhu awal dan konversikan ke suhu yang anda mau!</string>
    <string name="input_suhu">Masukkan suhu awal</string>
    <string name="convert">Pilih Konversi</string>
    <string name="hitung">Konversi</string>
    <string name="input_invalid">Inputan suhu tidak boleh kosong!</string>
    <string name="same_input_error">Inputan awal dan tujuan tidak boleh sama!</string>
    <string name="kembali">Kembali</string>
    <string name="result">Hasil</string>
    <string name="tentang_aplikasi">"Suhu merupakan derajat panas atau dinginnya suatu benda. Alat ukur suhu adalah termometer, yang umumnya berbahan dasar air raksa (Hg). Air raksa digunakan sebagai pengukur suhu karena memiliki titik didih yang tinggi dan tidak mudah menguap.  Terdapat tiga skala suhu yang umum digunakan dalam termometer, yaitu Celsius (°C), Fahrenheit (°F), dan Kelvin (K). Skala Celsius dan Fahrenheit banyak digunakan dalam kehidupan sehari-hari, sedangkan skala Kelvin ditetapkan sebagai Satuan Internasional (SI) untuk pengukuran suhu.  Berikut penjelasan lebih lanjut mengenai ketiga skala suhu tersebut: \n\n
        1. Celsius (°C)\n
        Skala Celsius adalah skala suhu yang paling sering digunakan, baik di Indonesia maupun di banyak negara lainnya. Celsius memiliki satuan derajat Celsius (°C).  Dalam skala ini:\n- Air membeku pada suhu 0°C\n- Air mendidih pada suhu 100°C\n\n
        2. Fahrenheit (°F)\n
        Menurut Lumen Learning, skala Fahrenheit merupakan skala suhu yang paling banyak digunakan di Amerika Serikat. Skala ini memiliki satuan derajat Fahrenheit (°F).  Dalam skala ini:\n- Air membeku pada suhu 32°F\n- Air mendidih pada suhu 212°F\n\n
        3. Kelvin (K)\n
        Skala Kelvin berbeda dari dua skala sebelumnya karena tidak menggunakan derajat. Satuan suhu dalam skala ini adalah Kelvin (K).  Dalam skala ini:\n- Air membeku pada suhu 273,15 K\n- Air mendidih pada suhu 373,15 K\n Skala Kelvin sering digunakan dalam bidang ilmiah dan merupakan standar dalam sistem Satuan Internasional (SI)."</string>
    <string name="awal">Dari</string>
    <string name="tujuan">Ke</string>
    <string name="input_angka">Inputan harus berupa angka</string>
</resources>